［Nike] 波鞋高手入 有冇人知呢對鞋咩型號？

柯緊屎果陣見到有人著住
影得唔清
有冇高手係度

Air max
再深入就唔清楚

btw 要烏到幾低先望到出去？
樓主變態？

Air max bw

Thx
好想買